{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135559392/cheongdo-boutique-hotel-owol-cheongdo-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176072386&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230785519&selectedRatePlan=278423510&expediaPropertyId=66704981&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 부티크 호텔 5월"
    },
    "text": "清道ブティックホテル 5月 (청도 부티크 호텔 5월)\n清道に位置する清道ブティックホテルでは、5月中快適で心地よい宿泊が楽しめます。 当ホテルではWiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 18個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "清道ブティックホテルは何月に快適な宿泊が楽しめますか？",
            "answer": "清道ブティックホテルでは、5月中に快適で心地よい宿泊が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "清道ブティックホテルではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "清道ブティックホテルでは、WiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "清道ブティックホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "清道ブティックホテルは18個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "清道ブティックホテルのチェックインの開始時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックイン時の最低年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "清道ブティックホテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "清道ブティックホテルでの宿泊制限事項はありますか？",
            "answer": "清道ブティックホテルでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "特別チェックインの方法については、宿泊施設に事前に連絡して案内を受けてください。予約確認メールに連絡先が記載されていますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となる場合があります。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "清道ブティックホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "清道ブティックホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "清道ブティックホテルでのインターネットの利用方法を教えてください。",
            "answer": "清道ブティックホテルでは、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "清道ブティックホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "清道ブティックホテルでは、無料のセルフ駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "清道ブティックホテルでの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "清道ブティックホテルには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 593
    }
}